黃毓民：台獨、港獨都是中共自己製造出來

毓民踩場 180621 p2 港獨、台獨是中共自己製造出來
Exactly 句野係喺17:50出
之後就比喻為，咁樣係要彰顯上帝(指中共)嘅存在同大能，所以佢就製造堆魔鬼(指港獨、台獨)出黎。

結果咪同陳雲嘅講法一樣

台獨係國共制造出來

班撐港獨嘅教徒呢？

顛覆政權，摧毀制度係中共強項

呢條友冇人信佢嫁啦

佢係咪老到SHOT左

啫係咩

支持港獨 台獨 反而係五毛？

係

食屎啦佢
大中華膠

梁天琦判刑嗰陣，呢度都吹奏咗一輪黃毓民

連登仔乜人都屌
一事無成

皇漢老K

原來唔只，逢親立法會仆街例如一地兩檢過嗰陣都吹奏。
唔知當中有幾多獨派呢

毓民岩晒？

學埋泛民老鬼啲陰謀論

佢衰咁大單嘅港獨台獨係中共內鬼陰謀論，其他小事點講人話點屌得狠都冇用

慎防時事台吹奏黃毓民

如果真係自己友點解天琦會入左去坐先
你可以話個信念係佢地製造出黎, 等有一把反對聲音
但真係落場玩果d係真係當自己係對家

李登輝原來是支共的針

係呀
冇中共都冇人會講港獨
多謝中共

所以我話碌能係政掍有原因

錯唔曬，近代台獨運動倡議最早應該來自台灣共產黨，而台灣共產黨嘅建立係受中國共產黨指導，至1930年代日本共產黨覆滅之後台共已經幾乎完全附屬於中共，老台共蔡孝乾就參加過長征，戰後返台組織中共台灣省工委；而二二八事變期間老台共謝雪紅領導嘅民兵叫「台灣民主聯軍」，同同期林彪嘅「東北民主聯軍」個名幾乎一模一樣，謝雪紅之後亦返到大陸歸隊，中共「建國大典」嗰陣有份上天安門城樓企毛澤東後面。